鄭月娥要香港人玩俄羅斯輪盤

俄羅斯輪盤都6分1機會呀 你老味50/50仲要睇唔到你上彈，我唔會打 等買老美貨